My World

What happens when the world you live in no longer is the world you want to live in?

When the world is coming to an end for sure and there is nothing you can do about it, let’s just have fun and the hell with it!